（有圖）呢條女個樣真係好有藝術氣息…

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我覺得唔錯

你老母

嚇親呀屌你老母

屌你老母好撚樣衰

族長b

抽象畫氣息？

浮世繪

killerjo 2.0

同意

好似男人帶假髮咁

點解好似唐宋壁畫裡面d人咁
咁柒